2020年，大家學到啲乜嘢？

1）越有錢嘅傳媒，越唔可以信賴，因為就係同「大台」嘅道理一樣，下一秒就會出賣你。（團結係贏嘅關鍵，亦係可以輸到冚家產嘅關鍵）
2）人真係好容易受PEERS、身邊嘅事物（Facebook，TVB，等等）影響，因為因為感情大於理性。
3）人真係好撚白痴，路徑依賴嘅動物，習慣咗就係習慣咗，唔會反思下習慣咗行為係唔係多餘？

捻到再加

法治只不過係權貴控制人民既藉口&工具

咩係真相

公義係自己爭取 爭取嘅方法係擴大影響力
而唔係覺得自己係公義 就會有影響力嘅人幫你
有權有勢嘅人都有自己嘅利益
無話邊個係大好人一定會幫你
例如歐盟重視人權唔代表為咗人權犧牲一切咁幫你
你要有利用價值
好現實 唔好咁浪漫主義啦
你夠團結夠爛打無人敢恰你
你浪漫主義以為上天會派人救你就等比人恰

學到呢個世界都係CCP玩晒

柒頭港豬自己提早20年進入一國一制

「真相」係假象。
可以話根本唔存在，除非你有TIME TRAVEL MACHINE。

「真相」只係一啲訊息（可以係真可以係假可以係半真半假）

而嗰啲訊息透過一啲PEERS／「大台」話俾你聽依個就係「真相」（可能連話俾聽果個都唔知道真假，如報道新聞嘅ANCHOR）

學到啲乜，咪由細聽到大錢唔係萬能係假囉

法治、宗教係。
「人人平等」係假。

政治就係利益分藏嘅行為。
口講嘅嘢係個道德面紗。

「公義係自己爭取」非常認同！

可謂「道德」？可謂「環保」？應該有排講。

司法制度係冗長，浪費草民嘅生命同時間嘅政治工具。
公義根本唔會係司法制度搵到。

OVER MY DEAD BODY只係維護自己行業嘅利益者！個個搵律師打官司，個行業咪好多錢搵囉！
點解香港人咁撚白痴？

我反而咁睇「黃色經濟圈」本身係可以試試刻刻提醒香港人。
至於利益，口號，我覺得係其次，因為「黃色經濟圈」可以下一秒冚家鏟。

「做實事果班永遠都唔係最大聲既」依個係分工嘅問題。無可以一個人就晒所有嘢。

唔係，而係利益團體玩晒。
邊個多資源，邊個夠惡。

所以一樣嘢可以長命，搵到錢先可以SUSTAINABLE。

有啲人會放棄，有啲人唔認命，有啲人知道世態但無能力對抗。

我估好多係後者。

學到始終都係大難臨頭各自飛。

支那種香港人是最狡猾最不可靠的